我想食個飯啫係咪咁難

一個廢老坐四個位
我坐邊呀
真係右卵搬屋

屌你老母
屎忽一個位
隻手一個位
份報紙一個位
枝柺仗一個位
我坐枱面食呀？

你買四個餐咪俾你坐囉

有冇屌柒佢

直程攞個煲仔飯撥鳩佢再冚佢個頭
右卵搬屋 左卵住晒

即刻上連登屌柒佢啦梗係